Guía para colocar trampas:

Si eres inmortal, además de introducir uno de los cuatro tipos de trampas:

1. Suelo: Mediante un add_clone en el setup() de la room, clona el objeto trampa.
2. Salida: Mediante la función modify_exit(), ver man modify_exit
3. Puerta: Mediante la función fijar_trampa(), ver man puertas
4. Objeto: Mediante la función fijar_trampa() En desarrollo

Después de esto, has de añadir una property a la room (en el setup()),

1. add_property("trampa_salida_direccion",calidad) -> Trampas en salidas, donde "direccion" es la salida en la que se encuentre
	la trampa (norte, sur, sudoeste...)
2. add_property("trampa_puerta_direccion",calidad) -> Trampas en puertas, donde "direccion" es la direccion en la que esta 
	la puerta en la que se encuentre la trampa (norte, sur, sudoeste...)
3. add_property("trampa_abertura_objeto",calidad) -> Trampas en objetos. En desarrollo

La variable calidad es un int que describe la calidad de la trampa (influye en el daño, dificultad de desactivar...),
sigue una pequeña guía sobre la dificultad de las trampas:

Escala de dificultad:

5 - Imposible de desactivar (Runa explosiva creada por un mago poderoso)
4 - Difícil de desactivar (Una trampa con componentes exóticos, como esferas de ácido)
3 - Dificultad media (Un cepo de intrincado diseño)
2 - Fácil de desactivar (una baldosa que deja caer una piedra enorme)
1 - Desactivarla es un juego de niños (cuerda tensada que arroja un dardo)

%^BLACK%^BOLD%^Shade%^RESET%^, Hijo de las %^BLACK%^BOLD%^Sombras%^RESET%^